［天馬行空集思廣益］發夢幫狗通通個腦

吸撚住個盾/頭盔有冇可能呢